又有保皇黨想出名！！！

又有人肉錄音機
唔係吾捧紅佢啊

太 古 西 不 要 連 儂 牆

錄音機gogogo

人肉錄音機！！！

推啊

大大力

推推推

屌你. 個肥西咁L 柒既?

成個大陸人咁撚樣

推推